交換身體 同 交換腦袋 有冇分別？

如果真係做到的話（可能已經有），以上兩者有冇咩分別？

分別可能係你個腦浪費左人地個身體既能力
或者係人地浪費

如果所有野都係腦控制既話
男人個腦移植去女人身體
個身體會唔會慢慢變成男人
但過左成長期既話應該唔會
極有可能個大腦會適應個身體
改為釋放女性荷爾蒙
至於行為方面我都唔係好清楚
因為唔知基因係點作用

利申：冇讀BIO

交換身體係洗人腦，刪除所有記憶，植入意識，不過智商同思維會唔同左，因為硬件變左人地個腦，構造唔同效果隨之唔同
交換腦係成個腦取代原身個腦，思維不變，但會好似上面位巴打所講，腦發出嘅指令未必適應新身體，而出現向女性身體發出分泌男hormone嘅指令，而變得不男不女類似咁嘅情況
利申：9up